
                      De todas las películas de este género esta me ha parecido la mejor. Seamos sinceros, las comedias románticas son iguales siempre, pero por eso no van a ser malas. Es graciosa, entretenida, tiene un gran elenco... La verdad si cada vez que estoy desanimado pongo esta peli para animarme será por algo
        
            